有冇巴絲會玩斯巴達障礙賽？

睇戲就睇得多，但類似的泥地障礙賽又未玩過，因此想報名玩。

但參加費又要成千蚊，好似幾貴下

咩黎
有無巴打玩過？